見到連登班細蚊仔日日吹湊美國佬真係戇撚尻

呢排中美兩邊因爲貿易戰，而令到一班細蚊仔熱烈討論美國點制裁中國
係咁話中國實唔夠人打，又呢樣又個樣

成日覺得美國好過中國，成班細蚊仔見識少定係盲反共產黨！？

事實上美國嘅黑暗野，同共產黨差無撚幾不相伯仲，分分鐘仲衰撚過中國

本人就兩邊都唔鍾意，最好兩邊打到兩敗俱傷

舉幾個例子嚟討論下先啦

美國點唔重要，只係要中國死

中國人仆街，香港繁榮

邊打邊退？中國：願減少對美貿易順差、買更多美國貨

樓豬

連登仔憎大陸丫嘛，咁美國驚中國攞左佢世界第一個位咪聯手打擊大陸，連登仔覺得美國佬企係佢地個邊咪吹奏囉

on9

支持制裁支那=吹湊美國？咩logic？帽唔係咁扣架ching

最撚好比美國佬拎撚埋香港，等你班廢物連登仔比班美國佬當奴隸

中國死唔係問題，問題係要有一個國家可以威脅到美國，如果無一個國家威脅到美國，到時美國玩撚哂，你班廢物連登仔做奴隸啦

唔撚吹湊又點撚樣支持美國制裁支那呀

美國既黑暗面多數都收得好密，一般係比人揭發而且一嚟就大大鍋
而中國既衰野就自自然然會定時柒出水面唔洗人去搵
其實真係唔洗諗到美國做乜都為正義而做
講到尾都係為錢為權力，要打你自然會搵到籍口

共產黨好多人都憎，由其係香港人
就等於美國好多人民都討厭個華府

浮出面起碼都知道共產黨衰咩
美國啲黑暗野，暗中實行緊，而大家又唔知呢下仲仆街過共產黨

點解美國要依家先出手搞支那
咪因為以前美國以為自己可以控制到支那發展方向同速度
點知支那一發達有錢就想變大國同美國爭
咁美國自然要搵方法撳住中國個勢

簡單講即係以前美國睇唔起支那認為自己可以永遠做佢老闆
點知個員工搵到d錢又學左d 技術就想自立門戶同返老闆爭
咁老闆自然唔會放過佢

同班連登仔講政治，仲惡撚過共產黨員

唔中立，主觀到極點，盲反，反撐

叫乜撚政治台，改名做法輪公台把啦

連登仔其實只係立場唔同嘅大陸憤青

你以為最後補句扮中立撚就唔係五毛？

打10句屌美國
之後話我中立
人地話你五毛就話屈毛又引戰
而家d錢無咁易賺啦

無中國啲債券，美國都唔會進步得咁快啦，呢啲嘢相輔相成嘅姐，無話邊個係老闆
只可以話中國發展得太快，美國驚有人威脅到佢，咪成日搞屎棍囉
好似南海問題咁，關你美國佬叉事咩

起碼人地對國民好
你地垃圾支那
對國民狗咁
之後仲要叫人愛國自己移民美國
食屎啦你

是尻但啦，反正意見唔一至都比人話五毛架啦

無中國啲債券，美國都唔會進步得咁快啦
笑死人
支那狗打飛機就死番入支那西度啦

對國民好！？你又知！？你係美國公民！？
真係咁好就唔會分黑人白人啦，美國好多措施都係強制性，而又好多公民都係唔鍾意你又知唔知！？

支那狗一貫雙重標準又出現
香港人買水就叫人飲水思源
依加支狗買美債
又變雙輔雙成
行撚開啦

係呀，美國無錢搵你老母做雞填數呀

咁你又係美國公民？
咁你憑咩開呢個post?
話人前睇下你自己先啦垃圾
支狗詭辯

你咁撚憎共產黨，你唔加入美國打尻中國，係到鍵盤把撚咩

高官移民美國呢句即刻扮睇唔到
支狗好可憐

睇下
講道理講唔過人
又變成講打講殺
this is 支狗

同你個憤青有道理講咩！？成個觀點你都反共，講道理！？吔屎啦

高你地支狗雙重標準啊
駁唔到就一句反共就算？
笑死人

呢個真

支那式反駁
一言不合就話你反共
所以唔理性

支那買美債係互惠互利
支那手握咁多美金
要搵投資出路
唔買美債，唔通買歐債或津巴布韋債?

笑死
人地就咁一句就支持
其他打晒理據就話人反共
支狗圍爐係有一手既

駁唔駁到係你話姐，我講乜尻你都話駁唔到架啦，你仲有咩好講呀！？

幫你回埋啦傻尻：
駁唔到呀！？雙重標準，笑死人

同支狗講都晒氣
睇到佢句無中國啲債券，美國都唔會進步得咁快啦
就笑撚死人

支那都有分低端高端啦 你係咪又係自願入低端人口呀五毛

既然兩個都咁黒暗，唔係弱智都識擇個有民主，都好過行帝制 而且你個五毛主都好明白呢個道理，個女係黑暗美國都唔撚肯返黎

咪講左相輔相成，中國買美債，美國比技術，你話點解唔買津巴布，津巴布比到乜國黎換錢！？
你都識講投資啦，你會唔會投資一間無用嘅公司呀

你咁講你成個post都可以收皮啦
不停自打嘴巴
只係識支那詭辯
話美國冇你地支狗會發展得咁快
美國打緊二戰時你地支狗食緊屎渣
歷史又呃你啊？
依加人地民企都上太空
你地支狗呢？
又係我作？
又係因為支狗美債啊
成篇野都脫離唔到支狗心態
仲以為自己係世界中心

你唔駛驚
支那唔買，成個支那變左東突厥斯坦領土，都一樣會買美債

人地美國唔需要求你地支狗買
大把人會買
分清莊閒先啦支狗

同你班廢物講民主，共產黨個個派錢比你比樓你住你會要民主！？

睇下
講唔過又拋堆廢話山來
咁講法你支狗連做人資格都冇

咁你寧願做中國奴隸定美國奴隸

佢有撚得簡咩
佢上司都識簡做美國人啦
佢有料既就做佢上司個位啦
你叫人信邊個

咁撚把炮移民去美國啦碌柒，留係到打飛機文把撚咩
你就真係當自己世界係中心啦，一路駁緊我啲，咪姐係影射緊你自己囉傻尻

你收五毛錢已經唔要啦

又來
講道理講唔過人就叫人去做美國人[sosad
垃圾支狗連思維都廢過人]

喂，你答我呀，你國公主依家係咩國呀

你「講咗」相輔相成
但你又話「冇支那買美債，美國先會進步得咁快」
就算批美債支那唔接
市場上都大撚把人接
咁既然係投資
就唔洗考慮乜鳩報唔報恩呢啲支那人民日報/CCTVB/文匯報式嘅低層次分析

你唔買美債，咪戇鳩鳩等你手頭上嘅美元貶值囉

點解要揀做奴隸！？

無話一定要揀 但跟中國就自動做奴隸 就係咁簡單

你個公主係美國做緊奴隸呀，快撚D英雄救美啦

反美是工作
留美是生活

可能樓豬而家係紐約中央公園覆緊我地

法國好多5毛唔明中國買美債，係對中國有利多過對美國有利 佢地會以為係美國唔夠錢洗，要問中國借錢 但成個財務邏輯錯曬

好快佢又會屌柒你叫你去做美國人架啦。支狗詭辯永遠都係咁低水平

咪係
人地最大粒既家人用行動証明左
佢一位小小支狗五毛憑咩叫人信佢
不自量力

唔緊要呀，最撚驚就係佢班上司既家人個個都去做美國人
但佢又唔敢屌佢上司既家人

快D搵人貼習家族譜.jpg

而家比中國管又有乜分別？又係cap你水 又係當你私家雞 仲要唔比你講習大大 ⋯班議員仲要狗一樣咁⋯ 日日聽支那D飛機文

比老美管 起碼屌鳩侵侵都無事 仲有起碼有虛偽嘅種族平等 ， 力架power ,yellow power 咁

你見佢對我講既無回應，就知乜事

連登係討論區, 乜人都上到黎.
其實佢地吹奏美國佬只不過係民意既表現 ..

真係去到政治層面, 歐洲非洲南美甚至澳洲都食花生睇下大陸點同美國鬥.

呢個世界無真正盟友只有利益, 但係美國佬玩 QE 玩得太誇先搞到周圍爛攤子要其他人收拾.

美金係世界交易單位但係不停人搞到全球資產暴漲已經令到大家好唔妥. 諗下一盤大富翁個 Banker 有份玩埋一份重不停有新銀紙 .. 你都唔妥啦

派左先講啦
同埋派樓唔夠，要包埋人權

樓主五毛仲未駁到呢句

之前咪有篇五毛技巧
其中一個就係兩邊都數臭

但佢唔知一個只係爛燈臭
但支那係吸屎車漏汁咁臭

係個員工偷哂D技術，on9講到中國學人地D技術咁，偷呃拐騙就係支那

身有屎既人先會反美

又唔見美國高官退休後移民中國做支那人？？

咁香港低下階層黎講都無乜分別

因為佢地個概念就係，我買你啲嘢，係對你有恩，而唔係你唔買我啲嘢你唔通買非洲啲債卷咩

樓豬最後果句充滿 「我討厭政治+C9廢佬一知半解+間歇性走出黎屌兩句」既特質

各打五十大板

拿，美國同中國都係現實主義大國，兩邊都係利益行先，要用盡一切辦法踩低競爭對手，上位/保持地位，依樣野大家都明。應該無人真係以為美國真係民主救世主，嚟拯救世人。兩邊都係帝國。

但咁又唔代表美中兩國無本質嘅分別： 美國立國之本係民主，民權，雖然有唔見得光嘅野，但至少政府唔會人身消滅異見者，仲有基本嘅各項自由，你的國呢？對內就咩人權都無，對外，欺善怕惡，內鬥殺返中國人，統戰港台澳就叻，幾千支導彈永遠射住台灣，有需要煽動民眾反日反韓幫政府造勢，一對住美國依啲就不了

一句講哂，中國係集權國家，有國才有家，民眾只係人力資源，可為大義犧牲，美國點都係民主國家，會起碼尊重民眾意願。外交上，中美兩國都係咁虛偽，但邊個為禍香港深啲，邊個格調高啲，邊個「吃相」無咁難睇，大家有眼睇。輿論走勢都反映咗依一點。

對住五毛打咁大篇野可能好無謂，希望你唔係。

美國佬正義你自己一廂情願當係姐傻系 呢個世界比美國佬正支那佬渣旗 ！？ 梗係美國佬啦屌你老母

大陸仔最撚中意陰謀論上腦
吹撚到美國仆街過中國
又列唔撚出美國仆街過中國各方面既證據出黎

除左入左樓豬既大中華邪教，都幾難會撐樓豬

Sad but true

樓主咁唔鍾意連登，點解唔試下上百度貼吧，知乎，天涯？唔鍾意咪走

事實上樓豬比連登仔更似入左法輪功邪教
法輪功由習近平上任之後就一年365日吹奏中國會變好同習近平係明君

睇見Ｄ傻系五毛又出黎踩美真係戇撚尻 喂，問下你老細個女係邊度讀書先啦柒頭

原來連登成個flow已經轉咗
由反中慢慢變成絕大多數親中

要住籠屋棺材房，我唔覺得生活得幾有尊嚴

波台狗學人講政治

個個皇帝都會同宗教扯上關係
以凸顯自己係神聖

上網同移民門檻程度都唔同，我好欣賞你思維 ，加上我明顯就係用你呢個邏輯同你講返唔鍾意Xxxx咪走。

美國政府唔係好人，但至少係rule of law國家，中國做個啲仆街野，你估又全部係台面，咪又成日搞鳩其他國家，ISIS 7成武器都係中國出口，而當中好多都係明知對方身份下賣
但你係咁講美國台底好黑暗，但係問有咩佢又答唔出，你成個廢老覺得自己最撚醒話人盲反

算吧啦，立場唔同根本就唔會有共識，所以討論黎都無咩用，特別係呢啲咁二元對立問題，意識形態嘅爭議，永遠都唔會有結果 上網吹下水咪算

5毫子袋穩喇 屌你老母臭閪

港女福音，日日黑腸洋腸出入

on9樓主又各50大板
如果美帝呢個制裁係錯
其他大國可以坐山觀虎鬥 . 食下花生
但點解宜家其他大國都和應美帝 參與其中呀？
wto有規有矩 , 你班蛋散支那唔撚柒守 , 仲話返人轉頭好唔好意思呀？

btw叫你上頭統一口徑再講啦

又唔係太高，睇下你想去咩國家，去外國做藍領都好容易移民，要視乎你肯做，咁換個論壇同移民個門檻係相對容易，畢竟你唔係話想移民呢一刻就走到，但你想換個論壇上有咩難

咁你有無又諗起六四同中國而家仲坐緊嘅政犯？斯諾登係擺明出賣國家機密，道唔道德係一回事，美國政府想捉佢無可厚非。中國堆政治犯呢？

同我玩臭蟲論，收檔喇

樓主你一把口唔會夠呢班噴精屌
當佢地既地位低到好似黑人咁
比西方國家奴役既時候
佢地就會知道亞洲人自強既重要性

咁Snowdon唔只係異見者，佢曝露NSA ，雖然係正義推使，但係佢直接上載機密文件係犯法，咁比人通緝係好正常

如果可以揀比大陸管或者比美國管,老虎蟹都揀美國
大陸會有64,假野,洗頭艇,被自殺,五毛,雜帝,監控等等數之不準唔好嘅野

乜大部分香港人都唔夠低賤咩？睇下個人收入中位數有無同10年前比較升幾多？社會流動性有無俾香港人呀？

唔洗如果，其實你打開個微信都知道乜都會上傳去政府度啦 呢個係公開秘密

咁鍾意美國，去到咪又係三等公民，連黑人都不如

種族歧視 - 白人警察打死手無寸鐵黑人冇事。華裔警察咁做定罪

香港有民主就可以決定同邊個國家拍拍拍
點都好撚過而家，冇民主迫撚住要同一個樣衰又口臭，中意玩sm既中國拍拍拍

不過中國都係一等洋人二等官，三等少數民族四等漢 打和啦

去瓦努阿圖最好，聽聞嗰度華人社會地位頗高下

懷疑樓豬係雷鼎嗚
當當鼎鳴係陳淑薇個維穩節目出聲時
樓豬就唔見咗

樓主頭腦好清晰喎 好中立客觀

習種家族圖.jpg

大家唔洗驚喎

中國有晒計劃點打「貿戰」

樓主同一眾5毛已經打到最後一步

【亞投行主席樓繼偉回應中美貿易戰：要是我會先打大豆】

樓繼偉表示，因為中國的競爭力強，美國想強大，中國也想強大，我們兩國沒必要打。但是現在已經打起來了，我覺得中國給出的措施還是比較軟弱的。如果我要在政府，我可能先打大豆，然後打汽車，然後打飛機，我們也不會都讓別人佔便宜，反正最後是大家來談。中國也需要改進。因為是生意，所以打一打就可以來談

咁09年美國QE 係全世界共識嚟，個時全世界都已經開始印銀紙，人民幣供應至少多咗幾兆出嚟，Euro 又qe，日元又qe ，英鎊又qe ,淨係得美金有qe
仲有資產暴漲係對各國利多於弊，你又FF 啲國家唔妥

當學歷通脹，地產霸權，咁多社會環境問題，社會點流動呀？你唔好忘記人人都係大學生呢個係政府開咁多自資學位造成，地產霸權就係要地稅拖住政府運作，咁「我」讀到咩先可以呀，Master？PhD？唔好意思你無Working Experience我地唔會請你，其次創業，出面交緊幾多錢租一個鋪位呀？係政府同地產合作，造成生活成本咁高，「我」又點可以改善我自己生活呀？而家唔係講發達，係生活好少少都唔得呀

真係幾無知 先會以為美國係正義
去到呢啲國際層面根本只剩低利益 成班連登仔仲打鑼打鼓咁以為人地要後拯救佢 睇見都 如果啲鬼識睇中文 應該會指住黎笑班支那豬鬼打鬼性格成百年都無變

資產暴漲好唔妥

買唔到樓又要番死份牛工果班人好唔妥下話

大把人身家up up up啦

All in 人仔

最慘就算係美國三等公民都好過畀中國管

咁美國係rule of law 係唔可以因為目的高尚但行為犯法，而可以唔告佢。比人通緝有幾難理解同雙重標準

其實點解唔自己去改變 一定要去外國逃避 另願比人歧視 人地外國有今日都係靠自己唔係靠移民

既然你知道咁仲上黎做五毛？爛去天涯啦

有人做到既，例如李嘉誠

咁你要睇下你信邊一套，佢話要監察嘅係恐怖份子活動，另一邊廂係玩白色恐佈，監察的目的都唔同 我好少聽美國話人係顛覆國家，聽得最多就係女權傻西，話人Sexist Racis

除左中國吹湊邊個國家都好合情理
你日日俾個強姦殺人犯不停強姦同虐待,世界上除左佢其他人都係好人 至少比佢好
係香港吹湊中國只有蝗虫同患上斯德哥爾摩症候群既人

香港政府同既得利益者背後係邊個你我心中有數

但呢度連中國打壓新疆班人都要笑一聲喎

你講咩
幾時有人難理解呀，大家都知要多謝臨時立法會將廢法番生

改變啲咩？唔通你會做到港區人大？

講真北大果三條友身在大陸都夠膽去出聲 香港人點都安全過佢地 但竟然唔係諗點去改善自己嘅地方 諗埋晒啲乜撚野靠外國人打救 以為人地真係救世主托世

咩人都有

都話係睇你信邊套，我無話女權全部都錯，只不過外國嗰班係走火入魔，太政治正確有問題姐

次次有聲音屌中國，就有班國際關係專家衝出嚟話美國一樣差/更差，得喇得喇知你吔醒喇。屌你老母咪又係臭蟲論～
膠都費事俾。你哋個世界觀係咪得中國同美國兩個國家？

算啦 你呢啲心態真係好撚垃圾 懶得打一大堆字同你講

唔想改變同無能力改變係兩回事，即使你好有決心去做一件事，但係社會環境，客觀條件唔允許你做就係做唔到

佢解釋左點解香港愈黎愈差 啲劣根性同大陸人無分別

仲有我同你講緊Snowdon ，你又提咩嘢香港，香港係民主社會，香港法律上至基本法下至普通法喺係大部分市民代表認同下係而立咩，用嚟同美國比有咩可比性

期待你將來改善香港社會

班友基本上唔理國際政治，咩都唔識咪答個個都黑暗

咩係 雖然蝗係狗 但係無左中國 就變單極世界 美國話曬事 唔好以為中國死左就仲好
班細佬淨係識盲反

首先你為香港好個「好」係咩好 立場都唔通，大家討論下街，唔需要下下叫人死

鍵盤戰士 夠18未

無人要中國死

中國變番20年前 半鎖國縮番入老母個西
咁咪大家happy

有賊先天下太平

好多都有既定立場，無咩必要討論，佢個立場決定佢講野方向

Goodest logic

咁北韓一定係最好既政權

你可以參考冷戰91年至08年全世界係點。全世界大國政治唔淨係得美國，西方國家內部都互相有競爭，個時歐羅都有取代美元勢頭，只不過而家係因為有中共係到，先好似而家西方國家聯合咁，根本上唔存在無中國就係單極世界

James依隻五毛回覆真係好撚低質

樓豬sick ball

美國憲法不停有amendments ，係不停變緊
仲有你唔好再染啦，8964後啲野唔記得咗，大部分市民代表係基本法代表走曬wor
仲有臨立會過法列幾有民意基礎

仲有你龍門係咩先，你認同香港政府同美國都消滅異見者？

多謝呢個垃圾post, 又認到大量新五毛

要取代先叫威脅到
無得互相合作，一定唯我獨尊

咁你講香港做咩先，香港消滅異見者係香港事wor 你搞清logic 先ok ?
我無唔認同rule of law 地方唔以法律行事wor
你要證明美國法律係無民意基礎唔係rule of law，而唔係香港

而家中共打壓異見人士係人地無實際行為/出文，或者維權比人打壓，同美國通緝Snowdon係兩種唔同事

互相合作唔係獨大，而家中國就係想零和取代全世界各行各業就係獨大行為
EU GDP 係高過美國

你錯啦，好多大陸維權人士/律師真係上訪，尋釁滋事，上網爆黑材料 譚作人 胡佳呢啲多到數唔曬

你對國際關係淨係得大唔大佬，無對等概念

世界地圖係得兩種政治意識型態

唔可以美國歐盟國家大家理念想同
911唔只係美國比人炸，仲有成個歐洲都比人搞
中國淨係識大唔大佬，緊係要比人搞

波台狗

佢地唔明㗎 哂氣啦
過多十年啦
基本上世界一半嘅戰爭都係美國搞出來 不解釋了 只因美國是最強同 靠軍事來發達

不解釋定無料

美國暗地裡係會有衰野
但樓主話衰撚過中國又唔提出證據，你講哂啦

咁你幾時證明咗獨大

咁叫證明咗
我反證咗經濟同外交

五毛確認
起一起底

-開PO多過日日翻工
-成日開波PO,扮波台嗌交人士五毛前期技倆
-直指美國係邪惡大國,非黑即白,不指抵制或討厭支共其他國家
-完全9up,一件事都拎唔出來就唱衰人地
-有類同同伴幫手回應

唔好同我講韓戰，越戰依兩場都係共產陣型搞出嚟，我淨係睇蘇聯同中共係冷戰時幾好戰

又有支那狗喺度吠真係戇𨳊𨳊

( Show Blocked User - James_Rodriguez )
你呢隻五毛spin得咁著跡主子仲會俾錢你？

受影響就係獨大
你要切開歐盟同美國比，不如切開美國用州同歐盟比

好簡單wor ，兩個都係北面出兵入侵南面，無咗一忽先到聯合國出手

又一個扮晒中立既五毛港豬
你估中國好好咩，唔係點解以前咁多人逃難嚟香港，就係唔想比共產黨奴役

點解一定係聽其他邊個，而唔自己決定，一定要聽人講，只要大家意識形態相近，結論都想似，加上你上面啲嘢連例子都無

美軍前來我帶路!

我老竇d垃圾口吻黎

你仲同我要例子，不如你搵因為美國支持而支持例子比我

世界就係弱肉強食架啦，好似香港咁細既地方有話做咩奴隸咩？

唔得閒追post，想知之前有冇人捉過你錯字
有就算，冇就
奏呀湊你老母咩死文盲

對香港經濟有無影響先

UN入面投jerusalem 咪最好例子，歐洲亞洲認唔認同咪投反對票，無人逼到

一見到臭蟲論又可以block

就算做美國隻狗都好過做支那狗

我發覺好多連登仔都係憤青 連登左膠港獨膠既劣根性其實同大陸人無異 甚至更差

你地以為鬼佬係黎打救你？咁你地準備幫班鬼佬除定褲打飛機啦